林祖舜：各位巴打絲打 共勉之

各位高登巴打﹑絲打

呢段日子，我見到討論區上有好多關於「逃犯條例」既討論，有唔少巴打絲打亦唔只局限於做一位鍵盤戰士。加入高登多年，除左見證高登眾多膠人膠事，亦一路睇住高登巴打絲打非常積極去回應社會問題 ，呢點係我做咁耐高登最感觸既一點，因為大家真係好珍惜，好重視呢個地方。

在此，我宣佈聽日6月12日，高登管理團全體如有事做可以放假一天。而高登討論區既巴打絲打，如果你地聽日會前往一啲重要既地方，請記得好好保護自己既人身安全。不管發生任何事，也有很多巴絲打會支持。

共勉之

高登討論區CEO
林祖舜上

可以po bam圖

早洩

呀連你去左邊呀?